訓醒無睇，PK鄧同黨安局比卡超幾時出聲遣責非法使用火藥

不過鄉黑自己人唔計，求其影幾張相比太公文匯星島CCTVB當交功課就算

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

第一，樓主係唔會移民嫁

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

快d入啦

幫推， 樓主唔移民出聲pls

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

好多人等住你入黎笑

樓主，剩返我都幫推

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

入去啦

你都無答我幾時移民

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

過年入去笑下啦

又唔答我，笑唔出

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

快d啦，好多巴絲等緊你入去派粒膠

你快d答我啦，未plan 好

沙田隧道現「避唔到 一齊捱」塗鴉

又無答喇

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

快d入去搵分身啦

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

返來囉

你真身係到，做咩要揾分身姐
你答我未呀

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

入去搵分身啦

留港

搵返真身未

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

聽講英國果邊要8個月先揾到工，係咪未草夠錢

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

入去gif post搵真身啦

定係未grad 先真

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

去投訴分身未，投訴前入去推下啦

其實今年多左好多地區放煙花, 姐係多左人買到 , 咁好易比人拎左來做菠蘿

狗又色盲，總之唔係黃、黑就唔去咬

點解要投訴
未grad 都可以過去

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

唔駛望勒

嗱，推到有人覆你，多謝我啦

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

入去推埋啦

你都未答我你幾時移民

快d睇你同類點死法

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

去啦，咁好笑，笑到我share隔離唔識嘅人睇

會扣人工

昨日（13日）大年初二晚，天水圍西鐵站對開有人燃放煙花。警方昨晚先後於10時02分、10時08分、10時26分及10時42分四度接報，聚星路、民德路、屏欣苑及天福路一帶有人燃放煙花及聽到煙花響聲，警方接報到場調查未有發現，暫時未有人被捕。

果然保持住元朗國39分鐘到場記錄

係唔係約緊囡囡，希望無阻你

囡囡靚唔靚

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

有人問你衰乜鳩呀，入去解釋下啦

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

Gif post好多人等緊你入去解釋呀

你幫我答咪得囉
你幾時移民姐

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

入去未呀，好多人問點解唔入去呀

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

GIF post好多人關心你

我關心你幾時移民多d

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

究竟用乜野輸入法會瘋狂打錯字，入去GIF post解答下

如果唔移民我都唔逼你既

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

唔好只負皮，入去派粒膠推下呢兩個post

元朗國法例規定十八鄉村長可擁有火藥炸彈（俗稱炮仗的炸彈），以顯示村長的優越性及民族獨立性

唔單止村長，我睇應該包埋原居民

推到又有人入黎, 開心嗎